Si vis pacem, para bellum

汝欲和平，必先備戰